yaws yet another webserver kolejny serwer www jest serwerem www napisanym w języku erlang język ten kładzie duży nacisk na współbieżność wskutek czego yaws szczególnie dobrze radzi sobie z realizacją dużej liczby równoległych żądań yaws może być zagnieżdżany w innych programach erlangowych serwer jest rozpowszechniany na licencji bsd linki zewnętrzne